究竟邊聽歌邊溫書有冇影響？

唔聽又冇心機
聽又好似冇咁專心

Same here

當你發自內心去追求
無野可以阻到你，一往無前。

有，轉左聽鋼琴曲

唔聽無心機

聽住歌會計唔到數

{個人覺得}溫背野科聽歌好正，我更投入
但溫數科聽就好擾亂我思維

溫concept野可以，不過都係一時時

聽ambient sound 唔錯

唔少科研 研究呢樣嘢

溫書考試通常唔會
但係平時做功課打code唔聽住歌反而做唔到野

睇人
背書科一定唔聽歌
計數做功課可以聽歌

背書都聽

利申背書神手

同你相反
背書唔聽歌會好易分心
數科聽就諗唔到野

綠袖子 完全入埋考試狀態

講真 我dse溫書頂唔順既時候靠佢 一聽到完全專心哂

我調返轉
計數先可以聽歌
背野就一定唔可以聽